年輕人真係要多啲熟習香港街道地形唔好淨係掛住睇支那劇玩手提電話

年輕人真係要多啲熟習香港街道地形唔好淨係掛住睇支那劇玩手提電話 如果 太倚賴谷歌地圖 電話冇電電話唔見咗網絡俾人封鎖 咁點算

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

係

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

平時多啲行街唔係叫你行商場百貨公司 而係跨區步行一來可以了解下自己嘅速度 二來唔使淨係望住電話可以實質了解每條街 當做運動減肥

俾你望住電話地圖到危急嘅時候你完全冇地理概念俾你睇到地圖都冇用都唔知想點行。
頭耷耷睇電話好容易忽略周圍嘅事

最起碼大概方向，東南西北， 位置都要知啦。
試過俾人係彌敦道問去邊一邊先係去尖沙咀

係架平日好日都唔出街 有需要嗰陣時都唔知點算旺角向尖沙咀方向佢都唔知邊度尖沙咀咁點搞 同埋太依賴鐵路好多時就係鐵路出事